有冇九龍東手足投左譚德塞？

細細個就睇佢嘅一級奸巴爹

邊個係譚德suck

人民力量嗰個

投左C君

做tvb都投得落？

投咗佢plan b

龍心亦有知"心"友

你確定係讀suck?

患得患失譚德塞

Who.jpg